{"type": "Feature", "properties": {"routes_at_stop": [{"origin": "Louis Pelin (Le Chesnay-Rocquencourt)", "ref": "1", "operator": "Keolis Versailles", "name": "futur Bus 1 : Louis Pelin (Le Chesnay-Rocquencourt) \u2192 Versailles Universit\u00e9", "transport_mode": "bus", "colour": "#e21416", "network": "Ph\u00e9bus", "route_osm_id": 9792155, "destination": "Versailles Universit\u00e9"}, {"origin": "La Celle Saint-Cloud Gare SNCF", "ref": "2", "operator": "Keolis Versailles", "name": "futur Bus 2 : La Celle Saint-Cloud Gare SNCF \u2192 Porchefontaine - Louis XIV", "transport_mode": "bus", "colour": "#3a398e", "network": "Ph\u00e9bus", "route_osm_id": 9792666, "destination": "Porchefontaine - Louis XIV"}, {"origin": "C\u0153ur de Bourg", "ref": "5", "operator": "Keolis Versailles", "name": "futur Bus 5 : C\u0153ur de Bourg (Le Chesnay-Rocquencourt) \u2192 Bernard de Jussieu (Versailles)", "transport_mode": "bus", "colour": "#9e006a", "network": "Ph\u00e9bus", "route_osm_id": 9795128, "destination": "Bernard de Jussieu"}, {"origin": "Centre Commercial Parly 2", "ref": "7", "operator": "Keolis Versailles", "name": "futur Bus 7 : Centre Commercial Parly 2 \u2192 Gare de Viroflay Rive Gauche", "transport_mode": "bus", "colour": "#bd875f", "network": "Ph\u00e9bus", "route_osm_id": 9796086, "destination": "Gare de Viroflay Rive Gauche"}, {"origin": "Centre Commercial Parly 2", "ref": "8", "operator": "Keolis Versailles", "name": "Futur Bus 8 : Centre Commercial Parly 2 \u2192 Versailles - Les Grands Ch\u00eanes", "transport_mode": "bus", "colour": "#a0c01b", "network": "Ph\u00e9bus", "route_osm_id": 9788500, "destination": "Versailles - Les Grands Ch\u00eanes"}, {"origin": "Moxouris", "ref": "9", "operator": "Keolis Versailles", "name": "futur Bus 9 : Moxouris (Le Chesnay-Rocquencourt) \u2192 Gare de Vaucresson \u2192 Gare de Garches", "transport_mode": "bus", "colour": "#f089af", "network": "Ph\u00e9bus", "route_osm_id": 9796284, "destination": "Gare de Garches"}], "osm_id": 5931774893, "is_wheelchair_ok": false, "name": "Centre Commercial Parly 2", "osm_type": "node", "has_shelter": true, "has_tactile_paving": false, "has_departures_board": false, "has_bench": false, "local_ref": ""}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.11779642484692, 48.8285416996979]}}
