{"type": "Feature", "properties": {"routes_at_stop": [{"origin": "Versailles Universit\u00e9", "ref": "1", "operator": "Keolis Versailles", "name": "futur Bus 1 : Versailles Universit\u00e9 \u2192 Louis Pelin (Le Chesnay-Rocquencourt)", "transport_mode": "bus", "colour": "#e21416", "network": "Ph\u00e9bus", "route_osm_id": 9792154, "destination": "Louis Pelin (Le Chesnay-Rocquencourt)"}, {"origin": "Porchefontaine - Louis XIV", "ref": "2", "operator": "Keolis Versailles", "name": "futur Bus 2 : Porchefontaine - Louis XIV \u2192 La Celle Saint-Cloud Gare SNCF", "transport_mode": "bus", "colour": "#3a398e", "network": "Ph\u00e9bus", "route_osm_id": 9792665, "destination": "La Celle Saint-Cloud Gare SNCF"}, {"origin": "Bernard de Jussieu", "ref": "5", "operator": "Keolis Versailles", "name": "futur Bus 5 : Bernard de Jussieu (Versailles) \u2192 C\u0153ur de Bourg (Le Chesnay-Rocquencourt)", "transport_mode": "bus", "colour": "#9e006a", "network": "Ph\u00e9bus", "route_osm_id": 9795127, "destination": "C\u0153ur de Bourg"}, {"origin": "Gare de Viroflay Rive Gauche", "ref": "7", "operator": "Keolis Versailles", "name": "futur Bus 7 : Gare de Viroflay Rive Gauche \u2192 Centre Commercial Parly 2", "transport_mode": "bus", "colour": "#bd875f", "network": "Ph\u00e9bus", "route_osm_id": 9796087, "destination": "Centre Commercial Parly 2"}, {"origin": "Versailles - Les Grands Ch\u00eanes", "ref": "8", "operator": "Keolis Versailles", "name": "Futur Bus 8 : Versailles - Les Grands Ch\u00eanes \u2192 Centre Commercial Parly 2", "transport_mode": "bus", "colour": "#a0c01b", "network": "Ph\u00e9bus", "route_osm_id": 9788499, "destination": "Centre Commercial Parly 2"}, {"origin": "Gare de Garches", "ref": "9", "operator": "Keolis Versailles", "name": "futur Bus 9 : Gare de Garches \u2192 Gare de Vaucresson \u2192 Moxouris (Le Chesnay-Rocquencourt)", "transport_mode": "bus", "colour": "#f089af", "network": "Ph\u00e9bus", "route_osm_id": 9796283, "destination": "Moxouris"}], "osm_id": 5931774848, "is_wheelchair_ok": false, "name": "Centre Commercial Parly 2", "osm_type": "node", "has_shelter": true, "has_tactile_paving": false, "has_departures_board": false, "has_bench": true, "local_ref": ""}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.11816254637753, 48.8286893888317]}}
